開完真槍, 個警長即晚出黎撐其實係好恐怖既事

好似將開真槍將會變成常態咁
d popo 會認為, 我擺明射心口架啦
最後都係警長即晚開記招澄清

仲有最屈, 賴哂落示威者到
明明仲有好多選擇, 佢偏偏要用開真槍
同埋睇左片, 佢邊度算生命受到威脅...

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！